天文台會唔會下午三點鐘落波

咪撚戇鳩啦

8完之後會持續一個鐘左右
即係你預3:10

都全日收市啦,又點會三號啊

死頂都頂到5點，未被人鬧夠咩

太陽出來了,玩完啦

你都on9

天文台最鐘意玩野，會怕你鬧？